港鐵撞車，但股價照升，有咩啟示

WFC，同我開個升比佢

又唔會影響業績

港鐵係地產股嚟

不如問下點解要跌，政府大股東，點炒車都唔會駛蝕錢

會加價

證明公司賺錢能力唔會因此而倒退

因為你冇得揀

全車所有人死撚哂
第二日個股價又咪照升

即係今年加多D價

退休廢老首選

問得呢個問題首先你要研究佢嘅收入來源
上面講得啱呀
地產股嚟嘅

撞左一條線姐
其他線RUN緊
你巴士無左一條線都行到啦